鼻敏感慘過整容失敗

唔知各位明唔明白，

早上一起身就狂打十幾個乞嚏，

仲要唔知敏感源先慘

搭車係咁流鼻水

身上啲紙巾又用曬

唯有抬頭扮望嘢

等啲鼻水倒流返去喉嚨到

之後個喉嚨好痕 就係咁咳

加埋眼搞到浮腫

黑眼圈又大又去唔到

仲要啲人當你有流感咁

i know that feel
日日朝早都流鼻水打乞痴 天氣轉就仲嚴重
又比人以為自己虧 成日病咁 連帶隻眼痕 成日卒眼無精神

一包紙巾傍身 兩包放係袋

打乞痴唔好放肆打，要控制下細力啲打
之前就係覺得大大力打晒出黎好high
搞到鼻腔鼻竇出血，個醫生仲嚇我話可能生cancer
最後食左一個禮拜藥好返

鼻敏感真係好慘，我每日一起身就黎料
起碼維持到下午 有時去到夜晚
最慘係令到黑眼圈更加深，同埋鼻成日甩皮

same
我feel到係啱啱起身鼻哥適應唔到溫度轉變而流鼻水
戴口罩當堂減少流，幾個鐘之後唔流就除得，唯一壞處就係d人成日話我扮病
嚴重就食藥加口罩

見到身邊個個鼻敏感成日要嗦嚟嗦去都sad
有無辦法幫到佢

唔好噴香水

屌佢自己都有噴喎點計先
佢仲可以哄個頭埋嚟聞都無事
但耐唔耐又要抹下鼻哥

移民囉

香港地過敏源9成係塵蟎，解决左呢個源頭先啦

以前返學帶幾包紙巾都唔夠用 其他人又未必有
問佢地借又俾人厭煩 成日靜靜雞放櫃筒吹乾佢再用

係慘撚過生癌

唔知至敏原其實可以做test
不過多數都係塵蟎
樓主買部吸塵蟎機清下張床先啦
係貴d，但個鼻舒服d，值得既
另外鼻敏感都會影響睡眠，氧氣唔夠，第二日會更加攰

根本好多人嘅過敏係嚮睡房嘅塵蟎，而香港家庭地方細空氣唔夠流通，塵蟎嚮房內不停被吸入
引致咁多人鼻敏感
而床褥呢樣發明本身好有問題，會令到塵蟎瘋狂積聚

咁要用咩取代床褥

買較薄身嘅床褥，內部越少空間就越少塵蟎累積
加埋勤啲用吸塵機吸走塵蟎，咁已經好好多

唔知彿地魔有冇鼻敏感困擾

半夜起身 係咁流鼻水打乞痴 好難訓返

鼻水會倒流，第二日gg